張國榮因軍隊殘暴射殺手無寸鐵的人民哭了

幫哥哥平反
如果佢在生佢一定會企喺我哋呢邊

義士嘅死唔會如燈滅
賣港林鄭同中共做過嘅衰嘢歷史會記住

成龍夠有出聲 梁振英夠屌柒中共 咁又點 當時鬼估到大陸市場咁勁咩 我夠膽講張野榮未死都一樣奶共 不過你地班友鍾意吹奏死人我無計

正想講

你夠膽講就係㗎啦
有肯定嘅係，佢唔親近建制，唔會參加咩咩香港回歸大匯演之類表演

成龍有去開慶回歸表演

張國榮應該唔會 唔係老左就奶既
校長不嬲少思考 睇錢先

成蟲同譚伯有偷食一腳踏兩船，
本身明顯道德都有問題點可以相提並論
修身都做唔到

仲有破產鍾鎮濤
醉駕(兩次)梁家輝
奶共撐警既本身都好似...

鳩鳩地同休班警一樣

雖然你講既人死左
但係我覺得你都係唔好對藝人有所期望

唔係有期望，其他post講緊張國榮會奶共
就算已死嘅人都唔可以含冤受屈
起碼見到其他角度

其實張國榮係最早上大陸拍戲既香港藝人之一(霸王別姬)

藝人黎講勁fight哥真係高汁

撚伯都唱「你知我知」

可能得陳百強唔奶

佢lgbt我估佢親泛民

我都認同哥哥會明白香港人感受
畢竟作為同性戀人士 佢了解被欺壓 被歧視既人係咩感覺
但哥哥都走左 唔好再搵佢出黎講啦
仲有家驅都係 只要佢地係我地心目中係個好人就夠

08年奧運同汶川大地震個陣香港人都未好反共
更何況廿幾年前呢

大家係唔係忘記左哥哥係同性戀，佢在生邊有大陸市場可言？

好人好事 — 張國榮

咁正義嘅人，同明哥咁fd，唔會奶共

但電影內容唔係奶共啵

Gay 加 抑鬱 既人 感覺係多思考 所以可能咁思路清晰d
多偷食 過度重視吃喝玩樂 只停留感觀享受果班 思考複雜問題能力較弱
真心藍絲通常唔會點抑鬱 樂天時間較多

另外
會深度理性思考只係一部份人
多數人睇法受個人利益影響 久而久之呃埋自己